---
title: Doelgroep
date: 2018-03-16
---

De rest van de groep heeft vandaag een tussenpresentatie gehouden voor Nikki. Ik was helaas te laat omdat ik vast stond in de metro. Na de presentatie hadden we als feedback gekregen dat we de doelgroep specifieker moeten maken omdat deze nu nog te algemeen is. Ik heb samen met de groep even kort besproken welke doelgroep we nu zouden gaan kiezen toen kwamen we uiteindelijk op een gesprek dat veel jongeren ook last hebben van stress en misschien zelfs wel depressies, Vanuit daar hebben we een nieuwe doelgroep gekozen.